其實香港業主驚唔驚2047後要迫遷

連渣 都冇

到時物業要續地租應該會天價。

細路仔先會驚呢啲
自租驚閪
大把人買

中國一唔夠錢果陣 續地租收你樓價20%不是夢

5年續一次 唔續就收樓

公屋然
租租又贏

呢樣肯定係香港樓市陰影

1. 未必渣都無，狂加地租差晌，都已經令揸樓成本極高

2. 2047香港成為老野社會，佢地根本負擔唔到開支

強拆，迫遷
象徵式賠地，不過係廣西

反而就係因為老又負擔唔到開支，要賣樓俾政府套現，湊夠數就成幢收哂拆咗再起。同今日收舊樓情況一樣，不過個霸權角色由發展商變左政府。

睇下內地啲地方官就知
城管 強拆 武力鎮壓咩都齊，
咩地契屋契全部廢紙啦

淨係講國安法，莫講話地同屋，
充公所有家產剝奪政治權利終身話咁易

咁班老野賤價賣樓，之後又無地方住，國家好唔安全喎

極可能用大灣區樓，換港樓

錯咗重點，發展商都仲話驚法例俾政府告，但係收樓果個係政府的話，打橫嚟唔俾錢乜都做得出。仲妄想會有地方安置？唔俾人秤起由自己屋企被掟落街已經俾足面你。

賠左架喇 係你唔要炸

其實5-60年樓，強拆都好正常。

賠返深圳單位比你已經好好